这篇题为《用出售的水牙线、电动牙刷和美白套装送你更灿烂的笑容》的文章最先出现在《大众科学》杂志上。 这些水牙线、电动牙刷和美白套装正在出售，给你一个更灿烂的笑容吧 
 据说它能美白牙齿，排出体内毒素。 我们是格温妮丝的GOOP豚鼠|Erin Cunningham, Olivia Nuzzi | 2014年3月30日|DAILY BEAST 
 她非常小心而巧妙地开始把脸涂白，修饰她的眼睛和她那细长的眉毛。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 听到这话，一个头发开始变白的人回答说:“夫人，您真是太好了!” 婚姻生活的小麻烦，完成巴尔扎克的| 
 他平静、经典的五官在冰冷的月光下开始变白(并变得锋利)。 亨利·劳森 
 雪刚够把地面变白，但一点也不多余。 审慎管家|苏菲·梅 
 这些水仙，再加上简直可以把地面染成白色的水仙，都表明这里是靠近大海的地方。 埃及和叙利亚之间的商队路线|路德维希·萨尔瓦多